想問下c朗宜家係意甲係咪入波入到腳軟

利申：唔識波
聽fd講佢過左意甲 真心想問

係😂

留名

小C朗日前為祖雲達斯U9首度披甲，着上7號波衫嘅佢上、下半場各入2球，食出「大四喜」帶領祖雲達斯贏5比1

淨係搵到佢個球助攻j死人 但搵極都搵唔到佢入波片 我電腦係咪壞左

先腳軟, 後入波

係你個腦壞左姐

樓主坐左幾多年 佢已經比意假間老人球會炒 q 左啦

射到腳軟，唔知入咗幾多球
不過球王射兩腳應該都入到一球掛

點解仲係搵極都搵唔到朗朗d入球精華 係咪block晒 有冇人有link

朗朗d haters係咪黑客黎

賽季結束時C朗肯定六冠王 入100球超過美斯
唔係嘅話 所有C朗球迷死全家

問王騎

好似話因爲體檢搞到得返20歲
D技術要重新學過

咪吹水 朗朗打龍都識入波架啦

入到唔想再入所以0GOAL

一場入4球

牙朗仲係泰國喎

細朗都4球 大朗咪幾何級數計 ching 有冇入球精華link

有基阿連尼點入

練緊眼神進攻 朗迷好鍾意佢對眼

我晚晚開fifa龜頭都會濕濕地